律師請入，學術討論關於高空擲物

如果我屋企有兩個人
係條窗簾空隙唔小心掉左野出街
只係影到有手伸出窗外無樣
告唔告得入？

Pish